港豬都未罷工抗爭，憑咩要泛民總辭，冇糧出點算啊

唔好嚴以律人寬以待己